咩叫你有張良計，我有葛民輝？

4/10

所以朱晨麗正契弟

笑4

你有朱晨麗 我有葛民輝 就真

你有蟑螂計 我有殺蟲劑

唔係中山大笨象 ，成口一滴滴咩？

我有個人妻